知唔知L學識咩武功先捉到奇拿？

係擒拿手

10/10

算幾好

cls

Mamaday

咁易，我啊婆都估到啦

Snow?

仲未瞓

因為我個腦控制唔到

勉強左d.